美國海軍個戰鬥群其實黎南海有咩用

又唔係打 就算係顯示實力都唔夠徹底
你話成隊泊係香港附近就話show quali
係南海冇人知既地方停係度有咩作為